178買得未

好抵屌

莎莎（178）公佈「五一勞動節」假期期間，港澳地區未經審核銷售表現。於5月1日至5月4日期間，港澳零售銷售額按年減少0.4%，同店銷售減少4.8%。

現價反映左應該帽事

All in

入左幾手試試水溫

爸打咩價位入

2.55😞

暫時平手

點解要買呢隻
大市升 佢跌
呢排大市跌得多
佢跌得仲多
睇下一年圖45度斜落去既

見1蚊